【三點九沈大師】大師：個市真係冇力

又到《三點九沈大師》時間，個市就真係冇力咖喇，不過暫時21600勉強守住，估計都係呢到反彈上上落落嘅啫，唔會有太大驚喜俾到大家嘅，仍然嗰句啦，都係假期啦不如收工啦，唔好亂咁博住，寧願真係等過完假期先再打算，始終成交唔大情況下湧邊邊都有可能。

大市：我真係冇力

守得住

仆街 沽了...

守唔住

大師：我條J真係無力

//都係假期啦不如收工啦，
寧願真係等過完假期先再打算//

大師收爐過年？

依家都燈唔到既

"暫時係21600 勉強守住"

師父連21600 都唔放過 人黎富臨啊！！！！

佢話會反彈 又燈落去

守唔住，快D put

大師呢排無乜燈

冇成交真係唔好玩，收爐過年啦各位手足

睇嚟開始港爆